專業公關又點？佢哋唔係唔知互屌只係連登日常下話

咁都叫分化成功
唔會有人唔記得721 831